3張 5月13號 $1500 bruno Mars 飛換 5月12號飛，可議!

多謝巴打，買左13號飛但想換12號，please pm

出現鳥